你出相，我執相

歡迎各位巴絲比一張相我，然後我會用自己方法幫你執
我主要幫你調色調光暗或者crop相，唔會改圖
想比我試試嘅巴絲請post條link出嚟
希望啲圖盡量高resolution，如果唔係比較難達到理想效果
純粹交流 歡迎各位比意見

比張raw我執？

如果比到raw緊係最好

pish

快啲比相我執啦

呢張有挑戰性
盡量執

我覺得太暗同vignetting太重手
btw nice try

張圖太細喎
有冇大啲

Po下自己作品

依張講笑
下面先係真

啱啱學影相 執得辛苦屌細力啲

爸打呢張幾靚

巴打下次影相可以留意下水平同對稱

汁啦汁啦

本身張相冇咩嘢好執
純粹暗位推返光啲

純粹鳩影

謝巴打

巴打有料

盡力了

有請

菲林影
同埋可唔可以評論下影成點

呢張相點汁到咁:

巴打試試

請出手

個景本身夠靚唔使執都好靚

巴打係咪想咁?

劣執

亂影 thank you

較低少少對比
暗位推返光少少
白平衡大約較到3700k

一人一張

搭單問LR大家買6 定月比

自己用開心版
公司就月費

開心版求教學 google完都唔識搞

細執

執走後邊個肥婆變關愛座 得唔得

唔做呢啲

N年前用手機影落
唔識攝影，想睇下呢張有冇潛質

手機zoom到盡鳩影都執到咁

巴打張相咁重味精嘅

幫你執返淡少少

用手機鳩影

靜岡?

如果巴打等個人再行前少少影就perfect池

你指張相本身太暗？

執唔到？

幫你調返光暗度

你係咪做開婚紗攝影嘅後期執相？

我指呢張

力已盡
呢個考起我

thanks
會拎黎參考一下

非也
以前做過part time攝記
又跟過導演做live show
而家freelance幫公司造產品推廣短片

可唔可以幫我執到金閣寺 變到Facebook 果幾張咁？

屌你老母
貓蛇嘅垃圾

試試

請出招

仲有呢張

求p冷色

試下依張

手機鳩影，巴打自由發揮

手機亂影

求土一[img]
求執

隻雪人好lonely

backlit太勁
盡執了

我影得靚過你

唔識用手機版 岩岩upload錯左

汁汁

本身好多相已經好靚 對比起啲影膠圖食食下見到個post就求其影 手機影相文化

手機鳩影 求巴打盡改

有聖誕樹陪佢

未 up 哂 btw 支持巴打

除咗佢件衫

劣影

手機亂影 俾巴打執執

將不必要既野拎走
去蕪存菁，突出主體

可能有少少強逼症

個人喜好啫
我平時執相好隨心

好白痴咁問下，巴打點執到推返個暗位出黎又唔怕過曝，我見你有啲執到暗位出返黎，而天空又同未執嗰時差唔多

將"shadow"推高，唔好直接推"exporsure"
又或者落Gradient Filter

巴打幫我執執佢

巴打都係用D7100?

邊到嚟

唔知做乜鳩

小鹿斑比

夠唔夠冷

少執

唔該巴打

一

可唔可以幫我執到我隻雀好似爆超三咁霸氣D
利申：鳩影

暗角好重手
你好鍾意藍tone

正已皮
點解咁都知

旅行嗰陣天氣唔好，跪求巴打幫幫手

利申：唔識影相

雖然唔夾大家d相 但想試下

啲主體唔夠清晰，又crop唔到相唯有加多啲黑角
小弟偏向日系，所以啲相鍾意tune藍啲

有metadata睇
D7100
f/8
1/250
ISO 100
Lens 50mm 1.8

日系
笑左

其實都係睇想要咩feel
冇特別偏向要咩tone

識你

手機鳩影 有勞巴打

Lm

麻煩巴打

變古天樂膚色唔該

Thanks

有勞巴打

lm

巴打用啲咩程式汁相 求教

Lightroom CC 2017

我都好想去呢啲地方

主子

睇下鍾唔鍾意

Thx 巴打

整多張

啲色幾好

巴打係自學定有人教架 有冇執相教學啊 我都想學下啊

破例執兩張比你

麻煩爸打

點解咁重味精
已經盡執

自學
自己不停咁影相執相
參考下啲大師級照片，睇下人地點tune

食飯先
一陣再執

睇落再醒神左

富士山山頂落緊去 唔難去

巴唔miss左我

隨手影
唔該巴打

thanks樓主
想學野

手機劣影
巴打揀一張整

點執
呢張好撚靚

右邊個人唔想要

🙏🏻🙏🏻

執暖咗少少色溫
對比加多咗
光位收細返啲

劣圖請出招

多謝巴打

住彩虹

啲白平衡整到好假 唔知係咪時下啲人鍾意執到咁

手機影 睇下可以點執

麻煩巴打你喇

係有料嘅
皮已正

唔知影乜
純粹想影底呢一刻

好靚

得閒執哂
唔得就揀張吧

手機鳩影 求屌細力啲 真係幾鐘意呢幾張相

可以嘅話比啲意見

新手啱啱學影相 想學野 唔該巴打

留明好正

求賜教 手機原圖一張
自己點執都好似爭少少咁

iphone 尻影

thx ~~~

學到野
多謝巴打教路

呀婆好搶鏡

睇落好好食咁

呢張幾好

呢張有難度
盡量執到似菲林

本身幾好，冇乜點執

btw支持巴打

你想點執?

拜託巴打

巴打唔好miss左我

執緊
前面個啲都未執晒

樓主add oil

想睇下自己手機影可以變咩樣

景靚但無重點 求指教

調撚轉左
自膠

巴打可唔可以講下具體點執色 有咩方向
我上網睇過好多文 自己都試左好耐 影相都特登影raw黎玩 但係總係執唔到好似巴打你呢d tone同feel
可唔可以分享下

Thx巴打

多謝巴打
其實我未學過影相 呢張係我問朋友借部d3x00黎玩

睇番先覺個坐墊好阻訂
巴打點執

其實冇一種特定嘅方法
我自己就會先決定張相嘅感覺(清新?溫馨?凝重?恐怖?)
有咗個感覺之後嘅調色、調光就會比較易做

手機劣影 可唔可以幫我p走條柱

辛苦哂

Thx

有時陰天影嘅相想執翻靚個色都唔知點執

想問下巴打係係電腦定電話都執？
用咩程式執？

呢張好有feel

有d手痕想玩埋一份

電腦，用lightroom CC 2017

良景？

thx巴打

巴打平均一張圖要執幾耐?

我想要日係風格
麻煩巴打

視乎張相要執到點
如果張相本身冇乜大問題要搞十幾分鐘就可以出
但如果係星軌/人像/要加特別效果可以搞幾個鐘

加油

其實點先可以汁jpg 又唔會太重味精
想汁番d 星星出來 但好似好難

依張 用手機影同sony相機影
唔知點解手機d 色水好似靚d 相機有raw 都唔識汁咁

JPG好難大執，最多都係改下白平衡，輕微加減下光暗
想執相用raw係最好

你做相關工作定係自己學黎嫁? 有冇興趣教人

樓主skip左我
Btw 好多金閣寺

巴打讀 平安福音

唔記得呢張有無執過 巴打幫手睇下有無睇再執

執相係自己學
而家份工都算有啲關係 (我做拍片)
教人就唔敢
不過你有問題可以搵我，我睇下幫唔幫到你
tg id : lihk1999

好靚 咩人影架？

未執到呢張

個景有影學校咩

唔該爸打

我咩都冇較過 我諗係日本天空太靚

我喺日本影啲相都冇乜點大執，啲色望落已經好舒服
景靚點影都靚

電話劣影 糟塌咗美景
勞煩巴打

教咗sonyset咗風景mode 就變咗咁
河口湖公園

想知巴打會點執呢張相

手機嘅執唔執到

執到
不過冇咁多嘢玩啫

麻煩巴打 手機劣影

個眼神好那正

臭閪樣

呢張我覺得原圖靚d
張相個感覺係適合暖色少少 但執完個feel係似偏曬色多d

Quote錯左 自

巴打請出招

盡執了

張圖好低清

呢張有難度

巴打有無興趣做執相？

巴打有冇能力幫我整走個反光面

巴打見你用d7100
俾nef檔你應該無問題？

不過可以點up俾你
唔識

留名學嘢嘅

你睇夠唔夠霸氣

超勁背光

想問下巴打背光影人
係咪要執相先得

幫你揀咗呢張

好難搞

介唔介意我po第二張

巴打 你睇下推唔推得返個耶光出黎
我3月去富士山個陣渣車經過影架

爸打唔好skip左我

應該揀相反方向影
一係就落反光板/落閃光燈

Google Drive

Po多張先...

有呀
你有介紹 ?

亂影

巴打miss左我嗰張

好勁，正皮

係咪航膳西路嗰頭?

巴打隨便玩一張
多謝巴打
繼續學野

2張

張相本身冇乜問題

劣影，唔該巴打

我張金閣寺係咪影得唔好
縱觀咁多張都影得靚過我
Btw 等緊巴打執

係收工亂影

呢張點

thanks

原來我唔記得咗down
有成幾張都係金閣寺搞到我都唔知自己執咗未

巴打自己本身係咪冇咩特定style

巴打寺得好靚

經過亂影

第二張好靚

冇，睇張相適合咩風格而已

巴打執得好靚

多謝

由於太多人交相
我執埋手頭上個10張，其他聽日再執
估唔到會有咁多人捧場

有冇諗住整個一系列既album 因為見巴打基本功唔錯睇吓會發展到咩專屬style落去

如果巴絲有執相/影相問題想問可以telegram我
我會盡力解答
tg id : lihk1999

手機鳩影

第三張相點執？求教

唔該曬你呀
同埋我想問巴打你係點樣自學 架
有冇啲片or書可以介紹下

幫幫隻鹿 好假 但係堅係鹿黎

唔該曬

睇得出樓主係新手
如果係我唔會咁樣執

我自己有個flickr acc入面都有分下類
但都係比較雜同唔齊
近排試緊藝術性啲嘅product shot
有興趣入去睇下

我係呀，接觸咗攝影唔係好耐

photoshop識用？

識用，但以上全部剩係LR搞

日系呀嘛
LR CC2017喎

睇得出，用photoshop可以執得靚好多啦

[img]
圖片網址[/img]

摩牙

仲用多好多時間tim
你有興趣都可以拎上面啲圖執

請

唔該巴打
手機隨便影😳

張相本身都好靚
幫你crop咗少少

唔好玩啦返工仲執唔夠咩
btw對我嚟講photoshop會快啲

盡執

呢張唔知點咁

其實我覺得用vsco app都好夠做

除咗要stack layer或者大執我先會用PS
一般相都係LR搞，慣咗

thanks 巴打

其實簡單調色調光而家啲手機app都做到

鳩影

最難係呢張
諗極都唔知點改好

[img]
圖片網址[/img]

好似幾好玩

我鍾意呢張

+1

呢張好似兩張相咁

巴打執左咩黎 想推個影出黎又無左個太陽 想要個太陽 對比又好似唔多岩咁

我做依行

用菲林機影 好奇想睇下可以點執

原本一金一銀靚d
有對比

有啲直情亂咁推wb推藍佢

菲林黎 個陣街拍影到under左

唔係好識影相
唔該巴打

Y青?!?!

不如你都揀一兩張出嚟執?
有時啲相我自己都唔知點tune先啱
好多都係隨心

巴打幫下手

手痕執d自己鍾意既黎玩下，希望樓主唔好介意

一齊研究下, 我既話會咁執張相

想知點樣推番啲星星出嚟 唔該巴打

一齊研究
我都想學嘢

你有冇RAW檔?
JPG有難度

試試佢

反而我鍾意Crop咗
更加focus個主體

因為唔識執相所以唔影raw
執唔到嘅話就算啦 唔該巴打

亂影 呢兩張是但一張 唔該

已盡力的jpg

你唔介意嘅我幫你P條銀河落去都得

點做到
好犀利
唔執都唔知原來咁多星星 唔該巴打
好想賜酒

我就想用金角寺啲色黎突出主體, 都想拎多啲水既倒影, 大家手法唔同姐

想睇到張相原本有嘅野多過p啲本來冇嘅野上去

攝影極新手，謝巴打執執

係

見冇乜人像執埋呢張

Focus唔對落隻公仔到嘅?定特登?

終於追晒巴打啲相
可唔可以拍埋你執相既過程
好想學

你睇我驚你學壞手勢
Youtube好多教材比我詳細好多

幫幫手

Plz

巴打可唔可以教我執相

交低張相先

教就未夠班
分享下點執就可以
YouTube好多教材好詳細咁講點執相

想交流下可以加我tg

留夠

唔該

石硤尾 幼稚園係個邊讀

見有交流post先試下姐
希望樓主唔介意
星空個 setting 就咁, 不過座塔就跟返你原圖獨立執返暗啲

唔知點解有啲相好似未對好焦咁
朦朦地

my little airport

辛苦巴打了

同埋可唔可以講下點執

因為張圖壓縮得太西利?

可能係 開raw果時唔覺朦

呢幾張一用電腦睇就好似出左事咁 朦

唔識欣賞 但幾高娛樂性

d相好靚

唔該晒巴打

手機劣影 巴打出手

期待

推推 另加一張 太暗跪求修改

路過簡張玩下

iphone 9影，請

幾有電影感

幫手執下

可唔可以講下點樣執到呢種色調出黎

路過再玩下

點解好似無乜分別咁既
不過都多謝巴打

再請巴打執下

推爆少少曝光
低對比
色調有少少偏綠

張相本身唔差 所以細執咗少少暗位同色調

留名學野

巴打依張點樣將個鐵欄拉番直
求YouTube 教學link

如果影raw檔 喺lightroom入面有個叫"Lens Correction" 只要Lightroom有支鏡頭嘅資料就可以自動修正，如果係jpg或冇鏡頭資料可以係"Lens Correction"揀"Manual"(手動）自己修正個Distortion

好有藝術感

其實我張金角會否太難救
前景光
主題暗

Thanks 執完仲好J

巴打有請

Wayne li

Hi

成日唔識用curve

用RGB curve調色已經算高階啲了
其實都係分shadow midtone 同highlight咁較
睇住個histogram 就大概知啲顏色光暗分佈如何 再拉低推高
詳細教學上Youtube搵下教材

可唔可以將中間個冰山整清d

想整到有藍天

Thanks
巴打 用開咩執相？

電腦Lightroom
有時用埋PS

唔識呢d野但配服
幫幫手執上面兩張

做咩要執我張相

可唔可以順手p走後面嗰2架車同將我條鈴做銀色

巴打幫我執執喱幾張，同埋有張tg send左俾你，有時間既話幫我執埋去，我係問買相機個個

你影架
我見靚諗住做wallpaper

留名留相學嘢

Don't miss me

樓主可唔可以幫我睇下兩張相？

張張偏籃偏色再唔係甩下色就攪掂

學到野
唔該巴打

成班係度圍爐

歡迎一齊研究
我都想跟大師學下嘢

唔好skip 我

爸打skip 左我

呢種色如果係Lightroom點tune
求教學

真心係幾好笑，竟然會有人叫樓主教人執相，而樓主覆點執都係一個笑位

樓主都叫做有啲自知之明嘅

咁大師幾時出手教下我啲𡃁仔
我冇乜點學過執相 都係自己摸索返嚟
如果大師肯開金口點下細佬兩句就最好

千奇唔好咁講，大家研究下姐，綜合大多數人口味其實好簡單

巴打係咪miss左我

我發覺真係好多人po相
但其實我見有啲巴絲啲相本身都好靚唔做點執
所以今日開始我會揀啲構圖意境有趣啲嘅出嚟執
有其他想法嘅不仿一齊研究討論

想執到有明信片feel
Thanks樓主

我係只係業餘攝影師
大師們見我見我做得唔啱請多多指點

不如咁講，我覺得你搞清楚每項調整會對張相造成咩影響先，再去理解你想執出嚟嘅效果需要郁咩嘢，會有進步d。

大師邊到我地做啊，我地業餘咋

Iphone 劣影

巴打係咪忘記左我

呢兩張真係唔識執
係我見過最耶穌既耶穌光

用手機影得唔得架

唔好漏左我

天色唔好

你需要既係影好張相而唔係執相

唔識影景 巴打好勁呀請賜教

睇左十幾頁, 似乎大部份apply vsco已經得啦

電話影

影得唔靚就無資格執相

唔該樓主

如果你認為一張相本身影得唔好可以靠tune色tune contrast救得番既話
咁我明點解呢個post會有幾百個reply

咩呀
人地好勁架快d學下野

喂
另外呢
其實咁多手機相
手機有VSCO同LR，兩個都係免費
一開已經好多Preset可以揀，又有得執下光暗位同WB，基本功能好齊全

我估大家都有對眼有兩對手
自己開黎每個setting試下，睇下咩setting最順眼
咪撚咁懶啦

見人係VSCO p到勁靚 不過我就手殘成日較到黃曬張相 通常都係落filter算

由頭到尾都冇話過自己好勁
開po已經講明大家交流下
咁串為乜？踩親你條尾？

咪大家交流下
互相交流先有進步
何必下下咁攻擊性

對

岩岩買左部機 慢慢學緊求教 揀黎執都唔mind
最緊要話我知tune過啲咩

Btw, 你地影相鍾意直定橫 好難取捨我覺得

直度橫度係睇個主體而定
通常影人像或者一啲好高/垂直好長嘅主體就用直度

唔使取捨，影多張無成本
影完直補多張橫

你張橫最大問題係斬左條馬路但又唔係斬哂成忽

[img]圖片網址 [/img]

可以點執冇咁悶

張相悶點執都係悶架
倒不如花啲心思係構圖上面

眼前一亮，Thank you 巴打

影得唔靚 幾多後製都係曬時間

我都覺 搞到crop極都好柒
成日唔知重點影乜好 搞到唔嗲唔吊咁

成日天陰就唔識影 會白左個天
求指教 🙇🏾

即係要影之前諗到想突出啲咩？
成日係行行見到個下好似好靚咁 黎手就影 睇返相發覺唔知影緊乜咁

唔好miss咗我呀，巴打

揀左兩張用手機vsco執

樓主好心開post幫人執，又有禮貌又講到明自己業餘玩下，總係有呢啲人得把口既係度批評

影相緊係要有主題
Snap之前停一停 諗一諗究竟想表達啲咩
如果想鍛練一下可以玩菲林

試下玩手機LR
原來都幾多野較

自已執完都好似好怪 求巴打幫手

樓主skip我個張 係#282 就已經skip

有分別咩 ？

未執呀
有好多張
其他巴打想試下可以一齊玩埋一份

撻光好似核爆咁梗係怪啦

巴打好勁呀

樓主認為執相要忠於現場環境定係後期創作？

Depends on你想做啲咩同有冇人要求你咁做
我自己影相一般都唔會加鹽加醋，因為我認為張相影得好先係最重要，執相只係錦上添花
不過我都試過無中生有，幫個朋友張畢業相換個藍天上去，係張城市夜景加條銀河上去

巴打幫幫手張相我有啲後悔加咗filter

多謝巴打揀中我張相

手機lr，力已盡

用過vsco

最簡單，天陰唔好影天

呢張個對比幾好

巴
有冇教學
想玩下

Down個手機版Lightroom已經可以執相架啦
巴打去試下

呢張幾有feel

睇下你buy唔buy咁整

張相本身靚唔使點執

上面定下面個個

巴打揀張執，唔該哂！

試下呢張

好靚呀 D 相, 如果拍片教下點執就好啦

上面咪寫住Lightroom

巴打好屈機，麻煩了

喂, 有啲人TG搵完我唔出聲嘅

係唔係miss咗

好似有其他巴打幫手執咗?

唔該哂巴打

tks

如果呢張清啲會好靚

巴打miss左我果2張

執走咗啦

手機劣影 唔該巴打

巴打不要skip我

睇落好似想標個細路參咁

睇下啱唔啱口味

巴打
你執圖係咪通常都執光暗 色調？
新手求指教

Sorry

樓主為什麼要skip我

上面d雲點執

簡單就係
如果影人像或Product Shot就多啲嘢搞

唔好skip左我

較返低個highlight啲雲就會出啲
如果用RAW檔執效果會更明顯

咩係RAW檔
Lightroom入面一個function?

原始檔？

RAW檔係一種相片格式
一般單反無反都有得選擇影RAW格式
佢提供更大寬容度去後製
不過亦都唔係萬能，所以最重要都係影好張相

呢張圖就解釋咗點解執相要用raw

明明地
Google下先
真新手 相機都學緊

加油
有唔明可以tg搵我，我盡量解答你
tg id : lihk1999

留名睇靚相

爸打加油

張相本身就好好色 試下整個日系先

鳩影。。

thx

之前都去左

我影完個陣係覺得好家庭feel架
點解你地會覺得似標佢參

我都有張類似style

唔該晒

咪執咗囉

麻煩曬巴打

唔知點解好似差緊小小野咁
唔該巴打

巴打我係第12 頁貼
好似漏左我。。。

頭已側
你執返正佢先

巴打你咪漏左我

你個名

巴打唔該你。

睇睇下發覺好似有你flickr, 執相個style同你flickr都幾唔同

其實我冇特定一個風格
一路都試緊唔同手法
同埋用jpg執唔敢太進取

其實我覺得菲林本身就好有味道
不過都試下可以做到點

如果清啲會更好

其實我覺得本身都好好唔使執

唔該巴打[/quote]

巴打勁

可以點執

來了

咁執?

Why skip me

你個名勁d

貪心啲 唔該巴打

雖然係電話劣影啫
都唔使skip咗我掛

唔知點解一 up 上去張圖就轉左
手機睇係正常

係到

正係拉翻水平張相都pro晒

所以水平好緊要
各位影相前應該留意下有冇對水平

拜山😂😂😂

巴打高汁 皮已正
btw留張相比巴打執

利申9影
巴打執相有冇話有咩技巧
成日見d人ig相好有feel但係自己執點都執唔到

我覺得本身都唔使執
試下其他第二個感覺

手多多加隻字上去

好鍾意呢張

有冇多啲女
想執多啲女

crop咗睇下會唔會好啲

Wow 唔該， 執完靚好多

跪求巴打幫幫手 可以嘅話比啲拍攝方面嘅意見

其實會唔會係張相本身嘅問題
每張相都應該有個故事表達
參考下你認為好嘅作品，睇下人地點構圖

tg搵我傾傾
lihk1999

巴 你仲未訓

iPhone5影既 唔該哂巴打

啱啱執完，飲埋罐酒瞓

拎左好多你執完既相做wallpaper
Sorry

啲相都唔係我嘅

raw檔不見鳥
我知呢啲raw唔raw差好遠

咁夜未訓比張你
睇你點執

喂 咁低清嘅

手機影係咁架啦

咁多noise唯有扮下菲林相

你點係用緊Lightroom 執？

係呀

多謝你啊
你係咪做影相呢行？聽日唔使番工？
我聽日dayoff

唔係做影相
自僱人士冇分返工定放假

另外想問下有無咩app可以將個轆變色

啱呀 thankyou巴打

樓主skip咗我

留名學嘢

將條友放返係中間感覺好似好左
多謝巴打

唔該哂

樓主好勤力
執相無分對與錯，交流下啫
咁都有人嘈
難得有攝影台嘅post 咁熱鬧
上埋熱門

巴打幫我揀一張嚟執
手機鳩影

個正方形搞到咁
強逼症患者

上面嗰張好啲

依張咁低清執唔執到光啲?
我屋企過左身嘅鼠

巴打唔該

多謝巴打。。可否跟你學野

可以點執佢 好多色

做乜撚

想學野

你第一張特登執到咁光定咩
d光位爆到死白

你呢三張唔做執都好睇啦喎

你呢張個主題係...？

通常影呢啲我習慣會玩對稱
比張example你睇

想白少少 想做到minimal feel
但唔識 巴打指教

你推光之餘個highlights係要減
睇住個histogram黎較啦

唔明 求詳解

佢意思係張相光位部分太爆 要拉低返少少
等啲Details出返

幫手執執

Minimal唔係推光就得
你本身幅相咁多線條同元素已經唔係minimal

有時死白都唔係咩大問題，但你偏偏張相既光線係其中一個線條，你推到全白，搞到條樓梯好似有條白邊咁

由影果一刻就應該要知自己想有咩效果，要咩色調，之後就住黎影
影完之後再後製黎tune到變成成品
而唔係影左張自己覺得ok既相之後再番去加鹽加醋救番佢

無得執
暗位可以勉強推光
你推爆左係救唔番，都係白色一攤

鳩影，幫手執

學到野

原來可以咁樣影既

應該點執

巴打你skip 咗我

Skip 左我

Skip咗我

巴打做開攝影？

唔係

俾巴打skip咗張

亂㩒

有冇野執

輕輕執咗少少

R.I.P

唔知咁執好唔好

呢張捕捉得好

呢張幾好呀
有時原汁原味未嘗不可

如果有道光咁樣射法都唔叫對稱了

點解唔得
唔一定左右都要exactly一樣先叫Symmetry Photography

點樣正係女仔嘅樣較光
其他暗突岀條女嘅表情

落個radial filter係條女到

有冇漏左呀樓主

唔好skip咗我啦

#783 巴打好似漏左

各位比啲耐性
我有其他嘢做的

等你

慢慢

鳩影 等巴打幫手

等你 攪掂手頭上啲野先

個光咁打落黎 成張相重心變左側埋一邊 真係靚咩？

如果平時咁兩邊都有光射埋去我覺得平平無奇，而家咁一道光打埋去個裝修棚到會特別啲同有個意境係到

而家講緊道光影響個構圖啊

咁你有咩高見呢

你都咁講我呢啲淨係識執相嘅後期人員點會有咩愚見啊大師，你都覺得冇問題係好完美嘅對稱啦
人地其實答咗你，你都唔明咁可能係我地唔識嘢

巴打

唔識影相
唔該巴打

有好多相想比你執

爸打可唔可以要你tg?

手機鳩影，巴打唔該

電腦Lightroom

lihk1999

巴打吾好skip左我啊 #703

巴打 plz

第一張幾好，如果你放膽少少行近啲仲好

巴打 想問下 你是咪用photoshop 汁架？

原來漏咗兩張

巴打，please

屌仲有一張

Lightroom同Photoshop都會用

揀咗一張執

好似執咗比你喎

嘩！你睇下啲線條！幾靚

2張相麻煩巴打
第一張隻貓d毛反光唔係好清
另一張黃昏好暗
巴打幫手救救

skipped
#576

菲林相?

啲貓毛反光到死白咁係救唔到

我覺得自己冇咩sense 純粹推下highlights contracts 等等推到有feel為止 同埋執出黎都唔會張張滿意咁 但巴打張張都好有feel 應該點培養或點做到你咁
btw呢張iPhone影 想睇巴打點執

Please don't skip. Thanks

Thx 巴打，可唔可以講下點執

推去藍色

推去藍啲皮膚就唔會咁嘅色啦

Infrared 唔知點執好喎

Btw infrared係咪要改機先影到？

將相拉水平教學
可以係YouTube search咩學到

Google

大師，請指點迷津

睇下啱唔啱使

巴打上面raw
我求其用vsco咁樣執

我都係拉下highlights contrast，同埋推返高個飽和等張相望落dramatic少少

i mean平時執嗰啲相 點樣有個sense一睇張相就知要點落手 同埋crop相又係 唔知點先crop得最完美

樓主有tg 嗎 我想放人相出黎

其實執相好主觀
我都係逐啲咁試色試到啱feel為止
當然背後有少少理論嘅，你可以google下有關Art入面顏色嘅意義
Crop相係最後手段嚟，可免則免

咁你點執
利申：學緊

受教了 btw巴打有冇ig fb 想follow

tg me
lihk1999

大概個settings係咁
仲有Yellow同Blue嘅Hue & Satuation都有較過
當然好多方法可以執

咁靚你想我點執

求巴打執執佢

臨瞓前用vsco試下執

執完會係點？

其實crop相都係練構圖嘅一種方法，點樣crop相令張影柒咗嘅相好返啲都係學問
可以影相就做啱構圖就當然最好
sense呢d，要你睇多啲相先，要點執要靠執得多先會知你郁咩會影響咩野，不過最後都係自己鍾意姐

唔該你

拜託了

Skiped

巴打係咪漏左我

係啊
菲林相係咪難執啲？

唔好skip

求執

麻煩巴打 好多相想執下

射射

個感覺舒服左
比多幅巴打

推光左d顆粒會好勁 求指教

Thanks 巴打！
貪心少少會唔會可以幫我執第三張？

其實食野相應該點影
咩角度 focus 點放好
求教

首先手指唔好遮鏡頭
之後我都唔係好識
從來唔影食物
不過可以試下top shot影落去

影食物要影得靚真係好難
例如影生果 會噴啲水去 睇落去juicy啲
鳩噏

巴打可唔可以幫幫手

巴打好波

揀其中一件黎影，其他做background算

thx bro

巴打
巴打會唔會想放osmo x3
遲d去摩洛哥做六星期義工幫手推廣旅遊業
要影相 但我得影相特別柒既iphone6
想平平地入枝osmo x3
無乜點用不如放畀我

tg: pklihkg

巴打唔好skip我

有無巴打可以幫手執一執

#646 skipped bro

路過用手機執

路過玩下
是但執 勿介意

巴打用咩黎執相

食物鐘意closeup咁影
唔太鐘意一張相塞曬咁多野入去